(新手）(科幻）（奇想）（武俠）超。執念

序章

黎光輕輕吹，黎光又輕輕吹；陳善宜的校裙掀起了。「黎光你玩夠未呀，洗唔洗我幫你記多兩個缺點順便送埋你去意控室兩個月？」善宜把所有突岀的裙邊收入大腿下，再用大腿壓著裙，然後她的釘書釘緩緩升上，由一排排釘書釘散做一口口釘，淩空飛向黎光的位置，盡數釘下黎光褲胯下。「啊啊啊！屌！」黎光及時把手伸岀，釘書釘當然都釘住他的手掌。
啪的一聲，教歷史的李sir大力地拍了一下電子黑板，氣沖沖的走向黑板上的輸入面板。「李sir李sir你等陣先，佢地兩個係班房搞事點解要拖我地落水先，我地不嬲都乖乖地上堂呀！」陳豪志立時制止。「我理得你邊個打邊個，我教唔到書就教唔到書，返正係停你地意控又唔停我果部，哈哈」班上所有人都狠狠地瞪著黎光和陳善宜。

李sir在輸入面板上打了四個密碼。「呀屌！！！好痛！！！痛痛痛痛！」全班學生緊緊的抱著頭，有些學生不停地搔頭，有些學生拿筆插自己大腿以分散痛楚感覺，有些學生就不停用頭撼書枱，場面溫馨。
「講左好多次啦，人類咁多年歷史入面就係不停重複錯誤。我並唔係叫大家熟讀歷史，引以為鏡而知興替，而係往後安然相信錯誤係會不停周而複始咁發生，好似你地今日咁自己攞黎賤。」

早於二二二零年，世界基本上所有國家於第三次世界大戰已歸邊於兩大國家，主張自由民主的尾國和主張和諧統一的終國，尾國善於把謊言隱藏令國民以為人民權利已最大化而終國善於令人民甘心活在真實的剝削上，誰也說不上哪國的管治手法比較高明。

納米科技於21世紀後發展迅速, 尾國主要發明新科技，而終國總有辦法抄襲新科技後優化並完善系統，兩國的科技兢賽下，人民和國家都雙雙受益。有拍攝，讀寫，通訊結合的隱形眼鏡，也有植入身量度身體血液數據的電子裝置，當然不能不提尾國科技霸王頻個公司劃時代的-意念控制裝置 mind controller